[真毒] 有冇人會自己一個去唱K

唱得太撚難聽俾屋企人屌唔好唱
淨係閂埋房門自己打聽插耳筒聽歌
就快自閉

Neway幾時有一人房

就算有都冇勇氣同姐姐講
一位丫唔該

我，試過四次

邊間咁仆街
你咁講搞到我更加唔敢去

勇者 儲左幾耐氣先去到

咁咪四個人，邊係一個人

on9, 一個人去 lunch buffet 唔知幾正

成日都去唱，好似演唱會咁好正

相信試過第一次之後就冇咩好怕

有試過既巴絲可否講下第一次點克服話一位果下

唔洗咁sad
毒撚有救了

真係咁驚咪比多d錢話兩位囉

真自閉係k都唔會想唱

咁不如搵多個真毒夾間房

咁真毒又未至於真自閉既

好遠 新界牛屎仔

一齊囉 返香港可以一齊唱下
外國讀書 唔好話唱k 連街都約唔到人出

無所謂架
我番neway個陣都成日有人一個人自己唱

其實呢d唔會覺得仲毒咩

我覺得咁樣玻璃門俾人望住
又唔係隔音隔得好好
係d高手show off識仔識女既地方就真

呢個世上唔係個個好似你咁有同理心 好多仆街會恥笑

我都成日見到人地一個唱 冇乜嘢嘅

好呀 巴打幾時番
唔會唱得好好聽架可

成日自己一個唱
每次啲職員好似見慣不怪咁
其實係根本冇人會在乎你係咪一個

鐘意自己唱k
neway red mr都試過
但好多時都唔比房
尤其星期六日 唔想做你一人生意

其實冇乜野

我連上堂都好憎比後面d人望住自己，所以永遠揀最後面坐，更加唔好講比人望住自己坐係度一個唱k

明明都冇咩值得俾人留意
點解包袱都咁重

其實無人會笑你
你唔好估人地點諗你啦

咁狗既咩 又話生意唔好仲要唔俾人一個人去唱
去到同姐姐講一位 之後話唔接受一位仲柒

表面姐，等你入房之後可能同班同事係度講''果條毒撚 自己一個唱k都夠膽死......''

打電話book定位先囉

農曆新年左右返，加個whatsapp？

怕自爆 不了
telegram得唔得

其實未用過 而家dl wait

桐谷巴搞掂就加我啦
其他巴打唱K冇腳都可以加我吹下水
唔約出黎唱都得架交流下點先唱得好D都得
訓先

我有次特登去
去到話唔比房我

唱過 佢比房我 都無咩野 好平常

毒毒邊夠膽去呢啲地方

唱過兩次
冇咩問題 唔特別覺得有職員笑
但一個人去台灣個陣 個職員就好撚誇張咁講 下 一位？ 最少要三位先俾入

有冇話去邊間同咩時間
係咪偏遠少少果d會好d

一個人仲要比人唔比你唱 真係慘上加慘

試過幾次 其實無乜好尷尬
你怕尷尬 咪一入房叫曬啲野
然後去到埋單都無人煩你

多謝巴打
我諗會搵日閒日放假去試一次

信我 大家只係想向大家展示歌喉

琴日先一個唱完

外國讀書成日自己唱k
2 蚊澳幣一粒鐘

同你講，日本卡啦ok有大約四份一既客係一個人
我都周不時一個人去唱

利申：打工做緊

你靚仔一個人唱k叫有性格
你樣7一個人唱k叫毒撚

利申：有時一個人去唱
可以pm我有機會一齊去唱

過兩日放假諗住試下一條友去唱k , 可唔可以俾d鼓勵我

加油呀 好似上面咁講冇人會理你既
特別係閒日仲少人實有房

求包膠

我特登揀閒日黎試 到時睇下會唔會係度文字直播

留明睇勇者

成就達成

我成日一個人唱
成日一個人坐有6支咪兩部電視嘅大房爽到

行入去嗰時唔使驚，同佢講一位就得，未俾人笑過

利申：高級毒毒，可以一個人食放題雞煲

一個人都俾咁大間房你？

咩時間邊間呀 好正

試過red mr一個人唱三個鐘
冇廁所位chur到
爽係幾爽 但都幾攰
日本都試過去一人k
不過要戴耳機冇Speaker真係爭d野

試過
有日唔想番工take 左個sl 又唔想返屋企比兩老問長問短
九點幾又眼訓電話又冇叉電
去左油麻地neway 補眠叉電
訓醒禁下電話唱下歌食個lunch 都幾relaxing
我好鍾意自己一個人，但屋企成日都有人
下次有機會再試

如果可以閒日咁早去冇乜人
我諗我都唔會咁驚

去啦，我今日11點幾去都冇乜人

係

荃灣ceo，平日假期都試過，多數夜晚

唱到差唔多加鐘，叫兩個fd嚟直踩到天光，無轉過房

會咩 我自己唱過冇嘢喎

一個人唱k有咩問題？
我自己一個去唱k係真係為咗自在
試過同朋友一齊去但分2間房各自唱
自己一個唱唔等於毒撚
俾啲自信啦 人哋啲職員根本覺得冇嘢
反而係你哋自己歧視自己

開youtube
喺屋企廁所唱